一句到尾 終極黃色經濟圈

港台冇錢 我地課金 形式就好似班垃圾藍絲拎支票直接比班甲甴咁 班狗收得 你咪撚話港台唔收得啊

升級版經濟圈

幫推 p牌仔 推唔到

港台付出咁多 香港人識做啦

推到成事

利君雅bb要人啊

講香港人話

港台都唔幫 真係講唔過去

有冇人幫推

人呢？

十連完都冇人

sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

手足無證據都坐咗半年啦
又話手足唔係condom
幫推大家關注啦

［洋蔥］ 《致梁義士》

唔好意思 借一借個位
［行動post]入黎睇！一個真正經濟攬炒既平安夜